【緊急】被魔警污辱女生請入

想先講聲你好勇敢，香港人一定會全力支持你
但請你儘快申請禁制令禁止政府指派嘅法醫接觸DNA樣本
並聘請外國獨立專家分析DNA圖譜

明明連DNA都採埋
但謝振中仲冒妨礙司法公正嘅險去放風話你Mental
仲大大聲係記者會指你口供同實際有嚴重出入
有合理懷疑相信有關部門已經安插人手係證據上做手腳
分分鐘搵D最近被捕手足DNA去偷龍轉鳳
污衊你係佢地口中嘅「天使」
最後反告轉頭
快D同律師商量一下之後應該採取咩行動

推

今日有返工既

捐一半去支援抗爭組織

例如

星火同盟
生於亂世

大家幫手推到佢見到呀

同英國一樣做嚟都無用

收檔啦你地！！！！！！！！！！

大家幫幫手呀
唔好俾港共得逞